我叫你七球利

我叫你七球利 你說這阿記可像你？
唔care也是你 出半力也是你
怎稱呼也在這個世界尋獲你

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

漏左

你點改的

我專業填詞人

小盃仔也是你 後備軍也是你

你說痢在留力 上了vvd一樣廢
韋堅士射爆痢 格利殊屌柒痢
怎中出豁達痢迷完全沒在意
AV7粒入晒

小盃仔也是你 出奀星也是你

你岩音d

邊間教會